好燃想拆左個高鐵站

仆佢個街一車車病毒送落嚟